想問下拎出去比人刷rom要幾錢

部美版v20 upgrade完收唔到信號
拎去買個檔野佢話要$250~280
想睇下佢食水深唔深

自己學刷算啦，壞左再拎去整

諗起一舊定兩舊水裝ICQ

自己刷啦

多謝咁多位屌醒我 自己刷算
其實開頭係懶得搞

刷rom都要人刷？
上網大把教學 好簡單咋喎

唔識刷rom，就用iPhone做港豬啦

上xda睇幾個post就識啦

唔root機嘅話好簡單啫
上xda download求其一個rom嘅zip
再搵你部機嘅custom recovery imp, eg. twrp
unlock bootloader
flash recovery（要打啲command）
入recovery flash rom

搵朋友幫你啦

呢個唔係ROM 問題，係baseband 問題

你要搵返啱嘅baseband 嚟flash

us996?我好似有留個baseband